有無人有興趣交換dse mock卷做？

想幫細妹谷番粒星，想換多d mock卷俾佢做，俾佢見多d題種。
我而家有十幾份數學mock卷換,唔介意做過，我會ps執走。
TG:dsehkg

有性趣

Tg: Dser2017

我要

多謝巴打

果d我cut 曬俾佢做曬啦，中五開始分批整俾佢做

勁多Cd rom
應唔切唔好屌

我係男。。。

垃圾babygroot 整撚盲自己就當睇唔到人binc?

原來係dse 垃圾雞